西班牙：直布羅陀自古以來都是西班牙故有領土

不容許其他國家非法侵佔